台灣失蹤少女禁室獲救

高雄14歲少女見網友卻下落不明，少女母親PO出協尋貼文後，引發各界關注，包含警方、網友，都幫忙找出案件線索，過程中還因涉嫌的羅男有性侵前科，而讓少女父母與網友更擔心少女恐遭不測。所幸今（1）日終在新竹找到少女，《三立新聞》指出，為了尋找此失蹤少女，全台北、中、南共約200名警力都全力出動。以下整理尋找失蹤少女的事件懶人包，讓你更了解這起案件的前因後果。

少女8月29日從高雄北上新竹，母親發現情況不對立刻報警

高雄14歲國中少女日前認識網友並約定見面，8月29日少女找同學一起從高雄搭高鐵到新竹，下午2時50分，少女搭上一輛汽車後離去，原本雙方約好下午5點碰面，但時間到了卻遲遲不見少女人影，少女的同學與家長才驚覺情況不對，馬上報警，少女母親在臉書PO文請廣大網友協尋，而少女同學也將偷偷記下的車牌號碼「7923」告訴警方。

警方依車牌找到邱姓車主，卻發現犯人可能另有其人

警方依據車牌線索找到邱姓車主，不過邱稱車子早已典當，警方排除邱涉案；據《ETtoday》報導，警方在第一時間透過電信公司，以GPS定位尋找，發現少女手機定位在台北市中正區水源路附近，但之後手機關機，便斷了線索；同時少女的母親查看少女的通話紀錄，發現少女與王男網友從5月初便認識，王男以介紹打工為由接近少女，還寄錢與手機給她，不過少女失蹤後，王男的臉書帳號便遭刪除。少女母親透露，少女一直有在尋找工作，擔心她因此受騙

熱心網友發揮柯南精神，找出曾有性侵前科的羅男

《新頭殼》報導指出，有PTT熱心網友根據少女母親貼出的對話紀錄，裡頭一支0955開頭的手機號碼，手機主人是一名王姓男子，王男還曾在新竹發布租屋訊息，警方也依據此線索，在8月30日找來可疑關係人王男，但他聲稱不認識失蹤少女，而他租屋處也未見少女蹤跡；不過網友又用這支手機號碼，在WeChat上找到另名可疑男子羅男，且警方發現王男租屋處屋主正是羅男的太太。

王男稱不清楚案情，但網友推測王男羅男有一定熟悉程度

據《聯合新聞網》報導，羅男先前曾在台北市某保全公司擔任區經理，遭控2017年曾在網路上以打工名義，誘拐未成年少女，且在飲料中下藥，迷昏並性侵未成年女子。警方在31日再度找來羅男太太與王男，奇怪的是，羅男太太將手機裡與羅男的對話記錄全刪除，讓本案更加疑點重重；而在此時，王男也坦承認識羅男夫妻，但對於帳號、手機為何共用等問題，則交代不清，且眼尖網友發現，王男與羅男IG有互相追蹤，推測有一定熟悉程度。

警方尋獲少女搭乘車輛與盧姓駕駛，盧男坦承將少女載往永和

據《ETtoday》，警方在31日終於找到在新北淡水找到「7923」車輛，不過車內只有盧姓駕駛，未見少女與羅男，盧男一開始聲稱不認識少女，是在永和看到少女攔車，才想說順路載少女一趟，也不知少女目的地為何；不過後來盧男坦承，自己曾在高鐵新竹站載少女到永和。

終於在9月1日，於羅男新竹丈母娘家的密室夾層中找到少女

警方漏夜追查後，終於在9月1日上午於新竹竹東找到少女與羅男，根據《新頭殼》報導，少女是在羅男丈母娘家4樓裡的密室夾層中被找到，目前已被送回高雄，羅姓嫌犯則被押回高雄，犯人以及少女都毫髮無傷。警方分析，此案由羅男、王男、盧男三嫌分工，且少女手機定位一度出現在台北，推測是嫌犯故意將手機另外帶往台北，誤導警方，警方直呼嫌犯非常狡猾。

至於為何少女沒辦法逃出密室夾層，據《聯合新聞網》報導，少女遭拘禁後，曾向羅男表達想回家，但羅男卻用一個像狗鍊的項圈套住她的脖子，並威脅若不聽話就電她，少女因此不敢輕舉妄動，只好待在密室夾層內，遭囚66小時。

台灣上個周末發生一宗少女失蹤案。一名14歲少女疑為應徵「手機遊戲陪玩員」，從高雄北上至台北市，登上陌生人私家車其後失蹤。警方接報後派出20多人小隊連日追查，網民亦發身網上偵探以蛛絲馬跡協助「緝兇」，經過3日追查最終於曾干犯性侵罪之男子寓所中發現少女，總共4名涉案疑犯已被警方拘捕。

應徵手機遊戲陪玩 14歲少女離家後失蹤3日

綜合當地傳媒報道，高雄一名14歲姓劉少女於上周六（29日）離家，與友人一同乘坐高鐵北上至新竹市應徵「手機遊戲陪玩」工作，惟抵達後，劉女於下午約3時自行搭上陌生人私家車離去，友人等待至晚上8時仍未見對方現身故自行離去，劉女自始失聯。

翌日，家人見女兒遲遲未歸報警，高雄警方組成20多人小隊北上尋人，同時大批網民亦化身「網上偵探」，以僅有公開資料於網上追尋嫌疑人身分，有人憑電話號碼查到曾與少女聯絡者身份，為一名曾因性侵少女而遭判刑的姓羅保安員，令少女家人更為擔心。

多層公寓暗格發現少女 與性侵犯共處一室

經調查搜索後，警方於新竹市尋獲曾駕車接走少女的37歲姓盧男子，惟對方供稱僅將少女載往新北市一目的地，其後離去，令警方懷疑涉案者或非只得一人。至今日（1日），警方憑線索追查到懷疑禁錮少女的羅男住址，眾人掩至新北市一個多層單位，首2次搜查無果，直至第3次上門搜索，始於4樓發現一個以木板遮掩的暗格，破門後發現14歲失蹤少女藏身其中，羅男亦在裡面。

有報道引述警方消息指，該暗格內有雪櫃及食物，懷疑羅男行動前早有預謀，而羅男已婚，藏參點地點為其外母的住所。

未夠16歲就俾人禁室培慾
應該咩都玩過哂

係外母住所藏参。。。

冇題最緊要嗰樣野

記得當年班高登仔搵到失蹤行山人士gps
點知班狗唔做野

手機遊戲陪玩員

咁即屌咗未？

六十幾個鐘

應該係想保護個女仔，不過都已經好明顯

高雄少女遭禁錮被迫戴電圈 警方3度搜查終發現其被藏於夾層密室
在台灣，高雄市一名14歲劉姓少女近日到新竹與網友見面後失聯，行蹤一直成謎。警方接報後連日追查，最終在周二（1日）清晨於新竹一間民宅的密室中尋回女事主，3名涉案男子被捕。
據了解，31歲的羅姓主犯將少女拘禁於四樓天花板的夾層密室，曾恐嚇以「電圈」控制對方，少女才不敢私自逃跑。

綜合台媒報道，劉女8月29日搭高鐵北上應徵電玩代打工作，下午在新竹搭乘陌生人駕駛的車輛後失聯。家屬當晚報警求助，並在網絡上發文出尋人啟事。高雄、新竹、台北及新北警方經過多日搜索，陸續鎖定31歲羅姓男子、37歲盧姓男子及29歲王姓男子3名疑犯。

經警方調查，羅男以工作名義誘騙劉女北上，再教唆盧男到高鐵站接載少女到羅男岳母位於新竹竹東的出租屋。羅男之後指示盧男將劉女手機帶往台北，利用手機訊號誤導警方偵辦。

但警方後來翻查閉路電視紀錄，並分析疑犯的行動軌跡，認為劉女未離開羅男位於竹東的住所。周二上午，高雄出動20名警員前往羅男岳母家中，搜了兩次都沒找到人。但警方在第三次搜查時聽到四樓天花板傳來聲音，掀開天花板後赫然發現有一個夾層密室，失蹤66小時的劉女藏身其中，羅男亦在裏面。

羅男藏匿少女的密室入口，是床上方的天花板。（TVBS截圖）
警方表示，少女遭尋獲時身體狀況良好，沒有外傷也沒有遭到綑綁。據警方介紹，密室不容易被發現，在四樓房間有一個2層的上下床鋪，警方爬到上層床鋪，推開天花板才找到密室入口。密室面積約70平方呎，室內擺設床鋪、雪櫃及食物，還有一個衛生間。警方同時在密室內搜出美工刀、摺刀及毒品等物品。

劉女父親則表示，女兒被軟禁期間僅吃一餐，其他時間只靠喝水果腹。他指因為劉女不想跟犯人接觸，所以沒有向對方要求食物。劉父還稱，女兒被戴上頸圈，犯人稱若她吵鬧就要通電，所以警方前2次進屋搜查時她都不敢有動靜。後來犯人將劉女的頸圈取下，直到警方第3次進屋搜查，劉女故意碰撞牆壁和地板，警方聽到聲音才發現密室。

辦案警員也稱，劉女因為遭恐嚇逃跑會觸電，又被羅男用刀威脅，因此在警方破門時都不敢輕舉妄動，直到上警車才放聲大哭。不過警方事後表示，頸圈是鋁製材質，但不能通電，沒接電線也沒接電源。

據悉，3名涉案疑犯周二下午被押送到警局接受偵訊，其中王男及盧男當晚先後以略誘罪移送高雄地檢署複訊，二人訊後皆遭無保請回、限制住居。

至於主犯羅男，辦案警員發現羅男誆稱4級毒品是抗焦慮藥物並提供少女服用，訊後依刑法略誘罪、妨害性自主、妨害自由及毒品罪移送高雄地檢署。檢方認為羅男犯罪嫌疑重大，且有逃亡勾串證人之虞，已向法院聲請羈押禁見。

據台媒報道，羅男有2次性侵前科，為了躲避之前性侵少女的罪責，今年5月間找裝修師傅加蓋密室，打算「人間蒸發」逃避服刑。

四個人作案
應該等齊人先？

咁禮讓,佢哋應該係君子

幾大下 兩個人住

諗起一百年前 有單個女人偷情 比個情夫天台密室住左十幾廿年 老公返工 老婆就上閣樓搵情夫

毫髮無傷喎

本身唔係處就唔會傷架啦

手機遊戲陪玩員

弱智都未必信啦

自己出去識交友app 男人

多得佢班fd跟埋一齊去 記住車牌號碼先咁快查到
無得大陸wechat咁即時睇曬對話內容 台警分分鐘當佢離家出走 最後變懸案
玩夠遲早會殺埋人

睇另一source話
手機遊戲代玩
中二女仔信有咩奇

應該被人玩壞了

主犯個老婆都有份??

h漫情節

有朋友真好

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

好在唔係連登神探幫手查案
如果唔係個女仔死左十世都未互屌完

諗咗陣題乜撚嘢到底有乜問題，屌你原來係「提」

14歲

六十幾個鐘呀 唔通玩大富翁咩

係
外國試過有單情侶捉左接近成年女仔禁室左若干
頭幾年最慘 禁室都無 困佢係木櫃 郁都無位郁 一放出黎就打
後來洗女仔腦 簽字承諾做男人奴隸 呃佢有個強大組織係背後
就放女仔出黎生活 兩個一齊返去見女仔屋企人 話當年失蹤因為私奔 個女仔出黎工作 都無爆出黎 繼續對男人臣服
講返一齊犯案個女人 佢深愛個男人 但因為頂唔順男人鐘意打人暴力既性癖 所以搵個女仔負責被打果部分 最後發現男人變左心 開頭講好唔會搞個女仔 淨係打佢 後來冷待自己 呷醋所以就同女仔講背後既組織係大話 希望女仔離開男人

姐係單野如果用假車牌同太空卡就件事乾淨好多嫁啦wo 都話左蠢人唔好做壞事嫁啦

Btw台灣柯南vs連登神探 連登神探自舊登起有無幫到過一次手

無可疑

狗：無可疑

係毫髮無雙

應該玩到不似人形,示意圖

我仲記得單新聞
班狗用佢果套指引 用發射站做定位 揾撚左成日先揾到

成個官僚制度係咁 小做小錯 唔做唔錯 唔跟指引做大錯特錯

所以你比gps位置佢佢都唔會理

真·寄生蟲

但羅男卻用一個像狗鍊的項圈套住她的脖子，並威脅若不聽話就電她，

台灣最美的風景是....

痴撚線 咁細個玩交友App識人真係好危險

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

好熟口面 有冇人知咩書黎 睇過但唔記得咩名

66個鐘
咩都開發曬啦
還掂都話做陪玩員

一般為性罪行目的嘅綁架多數單獨犯案，要搵到三個志同道合嘅孌童強姦犯一齊犯案係幾痴線嘅一件事！？

情夫夢想做作家 但佢家境普通 所以做個女人情夫 可追求到夢想 但佢地都係相愛
丈夫同女人感情麻麻 成日鬧交
後來有日情夫聽到下面激烈爭吵聲 突然有打爛野聲 於是即刻衝出去睇咩事 原來只係丈夫意外打爛野 之後丈夫好嬲 男人意外殺左佢
警察黎到 女人話比賊打劫 但有若干疑點 包括無鄰居見到有人離開間屋 女人最後都承繼丈夫所有財產
之後女人再婚 情夫依然住係細閣樓繼續做情夫

點解同一個地方搜3次?

又係新竹

呢單好耐啦
而家先傳到嚟連登

男女都開哂樣
條仔都ok樣
之前已經食過幾件妹妹仔

題你老母

依排冇乜新竹+1分果啲

好似唔係書黎
好多YouTube講懸案嘅channel都有提

國家唔同

香港15歲就變祼屍

真係可以拍戲...

少女都毫髮無傷

係我唔識字定係你唔識字？

孔融讓梨咁款，等齊3個再一齊猜程尋
Btw 唔知台灣會判佢地3個幾耐死刑得唔得

可能保護個女仔
始終其他forum出晒樣同身分⋯⋯

用一個像狗鍊的項圈套住她的脖子

幾個星期前既，Post黎做乜？

好多Av都有依個劇情

大開發

圖

台灣真係有

佢外母係唔係比人扔撚左出街?
個女婿有另一條女番黎搞都可以冇問題
條女就算困住
都會叫出聲啦

應該搞左都唔奇
不過搵得番都好
日本好多單都搵唔番
有D仲要死埋得番條屍

咁單嘢之後係點揭發出嚟？

巴打你知唔知你講緊咩呀 詳細 d ok

呢個 post 個嗰都講 d 唔講 d

美國當年有單又係好爆
一屋幾個黑鬼捉左幾個白人女仔密室姦到生B
鄰居一直唔知, 都OK FD
直至有一日有個白人女仔搵到機會奪門走
有個正義黑人鄰居見到知道唔對路
即刻幫手救佢, 再發現原來仲有幾條女仲響入面
報警救人+拉哂幾條黑鬼

香港狗賊：揾唔到，收工，close file。

ok樣

專材一個

睇左篇新聞
台灣警察真係查 又拉又鎖
香港果班狗？ 分分鐘你捉埋個犯去狗屋
佢都唔會落案 跟住告返你傷人

3條友咁樣夾計
如果無咁快搵到條女真係惨撚過死

我知有套電影劇情係咁

個老公連5尺都無，老婆姓潘果單？

條眉

舊聞
呢單係上咗新聞兼夾傳媒煲大晒+PTT啲人又搵到FB資料先可以咁短時間破案
同埋呢條仔今次冇即刻落手搞條女係想條女可以一直陪住佢係呢間密室度「逃亡」
，佢本身都揹住單性罪行，想搵條女陪過世
有老婆都可以陪佢癲

最簡單就係因為提出黎果個唔係自己人，點解要比你立功

唔係喎我真係記得係書黎...仲好似係德國的 二戰後？

下任老公律師黎 幾愛個女人
後來唔記得咩事 女人要坐監定點 佢教老公去閣樓
之前唔記得講 因為個閣樓係長期鎖住 所以無人定時去 入面個人會死
後來兩人認識 律師無太嬲 反而同情男人 仲信佢係誤殺 果陣佢又住左閣樓好多年 因為佢怕謀殺案比人捉定點 唔走得 但佢唔知佢住閣樓時間已經過埋追溯期
無耐女人病死左 律師幫個男人移民美國過新生活 好快娶到個老婆
另外補充返 第一任老公時期 係搬屋 女人偷偷專揀有隱藏閣樓既屋 老公本身極少係屋 事業型 又鎖左閣樓 所以一直無發現 但好似講過夜晚聽到怪聲
仲有男人住閣樓期間有寫作 係報紙專欄文章
因為只憑記憶寫返出黎 我肯定有好多細節出錯 但大線係咁上下 我得閒再搵返條link出黎

有樣嘢唔明
點解佢同學冇見過事主
都可以偷偷記下車牌

漏左 男人呃佢 如果佢唔履行之前簽果份合約 個組織會殺害傷害佢朋友親人報復
聽女主謀爆完 起初唔信無組織 之後恍然大悟 原來自己隨時走得
女主謀好似買埋車票比佢 佢去到車站 打左個電話比男人 同佢講已經知曬咩事 而家要走啦 男人喊曬咁求佢唔好走
事件敗露 男人坐監 女主謀做污點證人 好似唔駛坐好耐
後來兩女都無再聯絡

憑記憶寫 所以肯定細節會出錯 整體咁上下

禁室培慾乜都玩過同有無受傷有咩關係？
條女本身夠淫就已經可以三穴全開啦

有冇拍做電影？
好似會幾好睇咁

應該係呢單

之後點

內容農場

thx 巴

中國都有一單，有個做公務員嘅男人，結咗婚，用佢老婆嘅名義買咗個單位，之後起咗個好撚大嘅地下室。佢捉咗5、6個舞女困喺入面做性奴，仲要洗哂佢地腦，班女癲到會爭風呷醋 仲會同人裸聊幫個男人賺錢....

好似叫咩洛陽地下室性奴案

如果喺香港
連登仔：條女一定係雞

依啲人判笞刑再打靶就啱

台灣警察又會入門查足幾次咁有心
香港黑警可能入去望一望，冇異常就收隊走人

但係開左個牌頭 妨害性自主

真 我果陣有上ptt d card追po
好撚勁台灣網民
最後仲要全部岩 無炒車

手機遊戲陪玩師
男有冇得做呀
我想做

搞搞條眉個樣真係唔差㗎喎

唔齊腳點打牌

台灣最美的風景

超恐怖

其實咩心理，都隨時命都冇，反而唔係團結一齊

半個蛇精男

第一時間都咁諗
我成日覺得佢地口頭禪：我地暫時冇足夠證據，唔可以進一步....。／我地要請示上頭。

等佢地再進一步，受害人可能已經屍都搵唔到啦

係咪玩滑翔機定乜鬼結果比風吹上天果個？

我反而覺得佢對眉OK

都算靚仔

中文閱讀level u ?

你搵海森堡呢個頻道

好似未聽過 女人捉個小鮮肉返去禁室
男仔比人捉 通常作案係返男人 但搞完直接kill 都未聽過禁室咁玩

受害人者就咁大張圖

下流性交族

無論國家幾進步 世界各地都有咁既人
如果唔係住屋問題 香港肯定唔例外

痴線，咁條女有冇俾人搞到？